想搵返一個猜謎網頁遊戲

玩呢個網頁遊戲個陣應該有十年前了，香港人製作既中文謎題網頁遊戲
出過幾集，基本個玩法都係一個頁面有一句提示，然後會比字數你，要你輸入個答案先可以去下一頁
題目我反而唔記得，淨係對啲答案有印象，例如斯德哥爾摩症候群，雲州大儒俠史艷文，炎龍騎士團之類
突然好想搵返黎玩下，唔知有無巴打記得呢個遊戲

以前玩過要查原始碼果d